## 難易度 ★★★★★★★
1. 電卓を創ってみましょう.    

```
  (実行例)  
  計算式を入力して下さい＞ 3 + 12 =
  15
  計算式を入力して下さい＞ 3 + 12 1. 2 =
  27
  計算式を入力して下さい＞ 3 + 12 1. (2 + 1)  =
  39
  計算式を入力して下さい＞ (3 + 12 1. (2 + 1)) / 3.9 =
  10
  計算式を入力して下さい＞ (3 + 12 1. (2 + 1)) / 3.9 / 0 =
  エラーです.  0での割り算は定義されていません.  
```

一桁の数, 二桁の数　正しく読み込み出来るでしょうか?  
掛け算や割り算の優先順位は反映されていますか?  
小数点の取り扱いは出来ているでしょうか?  
（）を使って優先順位を変えるにはどのようにしたら良いのでしょうか?  
０で割られた場合にエラーメッセージの表示も必要ですね.  

(ヒント)  
逆ポーランド記法 スタック  <br>
逆ポーランド記法 二分木  <br>
で検索してみて下さい.  
